覺唔覺ig成班女玩歡迎提問好on9

成班見ig出新功能就跟風玩 問啲問題又唔撚答
同連登你問我唔答 驚自爆有咩分別

好似樓豬咁乜都屌一餐就最醒

成班係到跟風

有無諗過人地唔想答你

下 我問得好有深度喎

有無諗過人地係唔想答你

真係好撚on9 唔知博咩
係咪又要靠呢d黎搵存在感

咪係囉 又唔係明星 都唔知問黎做乜

認同，同連登啲你問我答差唔多質素

係 真心好低質

有時見啲啊豬啊狗都你問我答
重要俾人屌返轉頭

樓豬比狗屌 想要佢相pm我

問佢係咪處又唔答個d係雞黎

係 都唔明有咩好怕醜

我知 但我問得好有深度喎

啲女膚淺 唔識欣賞我地
Ching問左咩

其實我問左D女 個個都有答 仲係用動態覆返..

我諗唔關風唔風度事

今日好多

我唔玩呢啲mk野

邊位巴打

恭喜ronny

睇個勢似係樓主

毒撚唔好亂咁問問題啦 廢事hurt親自己

痴線 問佢個波幾大 都唔問得？